今年初夏 抗爭不息

最近大家好似對成場抗爭運動失去左焦點，變左我地既目標唔再係依個港共政權，而係TVB/奶共藝人/警犬/藍絲/廢老等等，無錯佢地的確可恥，但並唔係我地既首要抗爭對象！
要知道我地核心既五大訴求係一樣都冇達到過
777一句壽終正寢就打沉晒你地，成班就開始清算其他人，唔係想指摘你地D咩，只係想大家諗下過去依個月所有為我地付出血汗前途甚至生命既義士，要知道仲有好多為我地默默付出既香港人，我地係唔係應該要集中返我地既訴求呢？我地係咪要還返個公道俾佢地呢？希望大家無忘初心，我地得唔到應有既回應就永不放棄，抗爭不息！

縱然依段時間你感到灰心 失望 無力，但切記絕對唔可以感到絕望，我地仍然有好多戰友 同路人陪伴住我地繼續走落去，雖然唔知道黑暗會持續幾耐，但請想信 光明最終會戰勝黑暗。我想同你地繼續守護依個屋企 守護我地既自由。

下面兩條片應該係唔少人既心聲，希望可以為你地搵返初心

另外今日係我地第一位烈士既告別禮
希望大家抽空可以出席為佢送別